有無邊度你誤以為係當地首都，其實唔係

東京

悉尼 墨爾本

Sydney

到去澳洲先知Canberra先係首都

伊斯坦堡 多倫多

華盛頓州

台北

Turkey - 以為係Istabnul但其實係Ankara
Brazil - 以為係Sao Paulo但其實係Brazilia (以前係Sao Paulo但遷咗都)

將軍澳 首都

蘇黎世

北京

香港

紐約

沙田

海牙

星架玻

澳洲
紐西蘭
加拿大
巴基斯坦
緬甸
土耳其

應該好少人6個都中

坎培拉 安卡拉

剩係識頭尾

東京點會唔係 跟住就會有人話咩法律無寫法定首都喺邊乜乜乜

渥太華？ 約開邦？

坎培拉
威靈頓
多倫多
伊斯蘭咩咩咩
奈比多
安卡拉

利申無check

計皇居?

De facto首都 (首都圏整備法)
不過京都人扮晒嘢

法理首都係東京定京都有爭議架

伯恩？

巴西
應該好多人會覺得係里約熱內盧，其實好多年前遷左都去巴西里亞